美股認真討論區 MLXXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

今日特價日

期權大戰日 INTEL連郡屍橫遍野

收到風，今晚升

痴撚線

契媽9923又中 年輕人反思下點解自己冇把握到

買F已足夠

升期五

連契媽都跑唔贏不如直接買契媽

TSLA 880插到而家 84X
執左一星期二手薯條了
幾時先有錢跟老師學野脫貧

大家準備好上路未

亞市抽走資金就係為咗今晚谷爆果果
上呀

買ford已足夠

盤前c開始熱身

走牙

石子九點先有得玩

個市弱到 完全無力升

睇黎要連豬三日

平平地租藍澄灣 再唔係荃灣

"扮"工

今晚買咩好

閪冧啦

intel 末日CALL

Sqqq

上路

連登大佬們 沽得tsla未

今熔

金庸酒仙

Yamete 酒仙

今晚真係super qqq

市又熔，咇coin 又熔
我啲錢呀

明明係先入西門再叛出去三叔公 再番番西門三姓家奴啲fd btw呢度唔少人都中過三叔公伏 三叔公都可以加埋入去wiki 如果三叔公唔係比人拉左應該仲遺禍人間緊

一見紅個post靜到

有冇得孖展 call sqqq

唔玩啦
可摸耳俾翻d錢我

認真問 aim每個月平均有5%return算唔算大諗頭

三叔公寫咗少少
你可以再改下啊
集合大家嘅力量

咁有動感既?咩戲嚟?

唔會 呢度一個月+50%
利申唔合格

坐喺CMI引擎上面諗點解我唔係全倉CMI
呢隻嘢真係財息兼收

琴日張投名狀燈到hacker都出埋

台積電 外資狂走貨

雖然係玩得幾開心

比多次條link?btw暴巴可唔可以下個post擺埋wiki link上第一版

好撚大

有冇投名狀完全版

石仔今晚又要望到深宵3點

希望石仔幫幫手 9點panic sell TSM

好彩我收市前走晒 賺左小小就收手

記得D人話認得三叔公隻拖鞋 笑到仆街

call put雙殺

美股po 十大不可思議第一名：石神8000鎂倉可以每日daytrade

佢只係盤前後出入 mon 嚟把撚

桔梗老細

平均一日0.23%就做到

太眼訓冇走
原來執緊幾百

已經封左？

我都係執左700算

仲未完，要睇埋今晚

連登賭坊三叔公
為連登賭坊前坊主以及疑為桔梗飯店神秘店主，三叔公現今下落不明。習得「丙朗身法」已入大成之境。叔公廣納門徒，信眾多不勝數。違曾坑殺多名信眾，包括知名風流俠士P8，P8因而重歸於小西門寺。

大家再改改

陣間夠鐘今晚又要溶

佢好似自稱一年成交額十幾萬美

想加入豬豬教 有冇form

都係想有long term investment, 身家可以有穩定增長

五年後你就1800%

加埋隻拖鞋

只要心中有連豬就是豬豬教徒

應該唔只
一個盤前都可以allin再反手

瞓咗無睇btc

買 TSM

如果有咁穩定既記得通知我

入岩股其實唔難

呢度啲巴打一日都有

牙膏廠滅郡事件係指七月個陣？

係

嘩 金溶搞邊科

我都係坐ark, qqq同埋aapl only

期暴跌

牙膏廠當初滅並唔係因為自己er咁簡單
26號隨時食多棍

洗盤姐

暴跌0.44%

三叔公牛牛有復出WO,應該無俾人拉

香港partial lockdown

WSB星期五GME影院：

Reddit羅賓漢大戰淡友檸檬佬

另有BB審判日續集

入伍了教主

再早啦，4月er果時未爆delay
五線石搞ta話intc會爆sing
然後果時成班友當佢神咁拜，成個po都係石仔同佢啲門徒

好多人未寫
大家發揮下小宇宙
可以將唔同人物介紹連繫埋一齊

強烈建議F U C K隻K改為KO

原來石sir曾經有門派？
失敬

盤前師集結

五線派

點解係bb審判日既

大撚膽

屌,又黎連群眼中既暴跌

唔怪得之石仔對INTC咁大怨恨

你係咪未睇過石仔小西循環圖

睇吓今日有幾多人會panic sell

崩盤我有經驗
豬~光最後那天

股災

跌＞0.1%=暴跌
升<2%=妹

石派傳揚緊既時候，西蛇仲係石頭入面dum緊曲渣

人地村長養活非洲幾多家庭

我已今晚準備好今晚上路

石村冇俾忘巴屠嘅話
石室就唔係遺錄了

冇底

有如莫札特轉世嘅音樂造詣 以音樂傳教 可於0.1秒內速覽一頁樂譜

俱往矣 數風流人物 還看今朝

認真問 我預一年7% 合格
今年已經達左標
係咪應該清倉 定搵定多d 等人收割

我唔玩啦，比返啲錢我

已熔斷

all in sqqq下個月開始你就唔使做睇定樓都得

坐ark已有15%

入到黎 個個叫哂春

Tsm aapl arkk intc 已經15% 到

好想清倉

又熔斷

輸死了 輸死了 輸死了

個巿強到完全冇力跌

佢要班盤前後先唔會比入lock

岩架喇 劇本一定係咁。
盤後買貨 下星期番黎 升番哂

美國股 溶斷了
沒有profit 不要燒

等你呢句救市

盤前盤後無敵時間

豬豬教 好一個邪教 洗版派

今晚千跌

留名今晚鳩叫

今晚又deep v

睇開點
最多我歸隱

今晚玩完啦

熊絲言重...

我都係鳩up 下

不過我寧願睇豬豬圖都唔想睇gel頭郭富城

呢排升咁多，唔回下仲驚

暗盤不問價入AMD

其實都係磨下磨下原地踏步
係石仔元氣大傷

呢個真...

大家今個星期 傷心數左幾多鎂

咆哮的20年代

叫春區

周圍去搵棍食

職業撞棍師

intcintc

唔好嚇我

美股既金絲雀

中左我愛一轆葛

BTW今次算唔算牙膏廠滅郡事件2.0

10萬10.4既uvxy 今晚係咪可以番家鄉

哭撚咗 竟然已經冇人識石仔小西風火輪

琴日加左倉

寫咗小小連歷編年史
其他巴打可以補充返

等唔到個位數入貨

我d small cap呢兩日冇升過今日繼續跌

穿晒位仲要撞星五 點都回下殺CALL 啦

唔好開市得唔得
覺得今晚會輸好多

張投名狀燈到通殺

尋晚買左張契媽put 今日到期
契媽可契耳今晚溶斷

投名狀詛咒要納入編年史
好似冇一次走得乜，一出必殺

雖然今次無咩巴打睹好大
無上次咁慘烈

盤前賭場就黎開

我全倉買左2張57

唔係好多人買落地獄咩

遇到上年9月10月會好難做到

我買晒兩邊 輸咗餐飯

例跌的星期五，
琴晚走晒等陣入番

我大細cap都有…於是呢幾日輪流帶動個倉…依家1月，美股幫我年尾出左份雙糧

向緊三糧挑戰

買左PUT,無左好多個加大牙膏落地獄啦

有冇旭巴名作back up 覺得佢可以上名人堂

連群首席插畫師 專責以圖記錄石村情況 名作不分先後包括石村滅2021 ，石囝崩潰4格，齊來學新字之SHQQQ ，賤婦全家筒之齊齊整整，等等等等

升買升 跌買跌

今鎔

我學生而家ytd都執左十萬
不過見到外面升緊自己個倉倒跌好葡萄

今日再補多刀

幫琴日其中一位巴打貼堂

一月都未完就執十萬

高質

小西信徒

各位忍埋今日
聽日就唔跌嫁啦

準備睇INTEL表演

接棍吧

2分鐘之後輸死

intel落地獄

咩事俾人拉左？

認同

真v定假v

賭ER發達既機會

搜到有頭盔

想問巴打們有冇睇財經新聞apps介紹 noti彈下most recent news 都幾過癮

搖撚準備

4：59：59.jpg

支持

美金跌返晒 冇事啦

個風火輪唔係應該轉到小西好波咩

IV CRUSH 大把人未扯上就入左PUT

FB AAPL TSLA都係同一日

JPM

又係學生呢度幾多人BELOW 23

4點55分賣晒佢

酒牙

hi

我嫁 鞭？

lm

來忘掉錯對
來溶斷派對

無乜事我今晚都係睇Netflix 套bling empire

豬死啦

崩盤我有經驗....

BB又沉, 豬死鳥

今晚停市,ok?
不願面對跌市

INTC升6%之後再跌4%都仲係升緊喎

Intc
盤前60
盤中60
盤後60

隻隻大股盤前都跌
今晚應該唔洗開app

咁既sort都係西冧既感覺

宥男
機智聰敏，精通網絡語言（html技術）、騙術、易容。野心勃勃企圖偷偷地吞噬整個武林，一開始時大家當他是正直的俠義之士，但卻不知道包在他假面具下的真面目。但「人外有人，天外有天」，雖然宥男行事十分縝密，還是露出破綻；在圖窮匕現時被一眾巴絲及風流俠士-P8發現決定性證據而敗北。從此銷聲匿跡，不見蹤影。

横59 call put都死

好睇

開市跌半個鐘
之後升番全日

TSM 滅

我唔玩option，感受唔到大家嗰種絕望

UMC仲升緊

今朝睇左第一集
個個都好值得分析

白卡佬，你睇到嘅話，速入

大典可以點介紹佢？

白卡佬知自己一出現就會升
俾我屌走左

可以收曬成個市皮

真係大回調

UMC信徒

睇嚟今晚都係專心打機日

睇下我大石神幫唔幫你

投名狀兩邊都有人買..
一於兩邊通殺

全紅

傳係 桔梗 老闆

IBM -6.5%

GME盤前龍

精神攻擊
反向神功

成版真係搵一隻升0.01%既股都無

尋日走咗啲貨都仲係好痛

我大白蛇無精神病！

我13

最後去返原位
delta neutral 全勝

有我陪你

我below 3

nndm

bngo

Arkk 143

TSM

Amd

dis

WSB 星期五影院

好仆街 大戶mon post

below 33

below 20

你屌走咗個牛市

呢3隻一齊er,一齊sell fat,一齊跌
唔好話唔好睇

GME

據陸媒報導，一輛特斯拉Model 3電動車於1月19日在上海一處地下車庫發生爆炸。特斯拉
在聲明稿中表示，此次起火事故並未造成人員傷亡，初步調查結果顯示，本次意外起因是
車底碰撞所引發。特斯拉並未回應爆炸車輛為中國製或是進口版。

1月19日晚間，有中國網友貼出一連串特斯拉Model 3爆炸的照片並指出，車主將車輛開進
地下車庫時車子便起火，車主下車找保安時，車輛便發生爆炸。對此，特斯拉向媒體表示
，初步判斷起火原因為車輛底部的電池受到撞擊後引發電芯損傷，進而導指起火爆炸。

特斯拉主要電池供應商寧德時代20日向媒體表示，該輛自燃的Model 3並未搭載該企業供
應的磷酸鐵鋰電池。

此次並非特斯拉電動車首次傳出爆炸意外，2019年4月時便曾傳出，上海一台剛完成充電
、靜放於車庫的Model S起火爆炸；特斯拉的安全性問題也招致多方關注，本月稍早，陸
媒報導亦指出，2020年特斯拉在中國發生至少10起失控事件。

隨著特斯拉的安全風波在中國越演越烈，也引起相關監管單位的注意。中國國家市場監督
管理總局於去（2020）年10月23日發布公告顯示，基於車輛缺陷造成的安全性問題，特斯
拉北京將召回總計29,193輛的進口Model S、Model X。

尋日盤後94

Call 左$60 2月19

amd大贏家

個個禮拜四買uvxy應該好快財自

墮地星期五影院

係咪得我同你有貨

盤前全熔 走呀

美股排版祖師

聯電台股今日破頂

好有心機

好多大芋put咩
VIX future 係咁升

我簡單d, 每個月有3皮我都夠

白卡牛熊師

石仔

姐係橫贏

未訓醒
佢走貨就入貨V既時間

sq on9999999 free貨都想掉走佢

挑戰小西，卻無意中發現自己明燈神力

溝貨時間

10800 nq
tesla 420.69
aapl 120

支那人整出出黎架車爆炸就賴鳩tesla

Wsb又上得返食下花生先

全部滅 又殺CALL

payme教

屌你敗登第三日就咁

煙條投名狀 最後係咪gg曬

好痛呀 比返d錢我 豬死了

個個想佢上水而家已經
牛市代表

SCMP: 政府星期六開始封鎖油尖旺區域

今日跌

仆街大戶 如果我琴晚唔係訓左 我洗輸？

爛果

小西咩事？ 潛左水 ？

崩盤我有經驗

吳好提

上車機會

雷公都屌做工差

AMD都free fall啦

橫盤到西台灣入侵台灣
Rushour
太陽能發光

究竟以上兩位可唔可以笑到最後呢

今晚都係熄機為上

阿木不如你唔好叫阿木 叫條廢柴算啦

黑巴

開市又人踩人

Link plz

出晒名做工差QC唔好

開始出壞消息 沽得

橫盤到西台灣入侵台灣:

Rushour
太陽能發光

勁

Rushour 巴

太陽能發光

乜最後都係得兩丁友咁單薄

平時用ib 賭錢用牛牛

一流技術
九流做功

屌琴晚冇走到

邊個叫我？

今晚劇本係低開低走定低開高走呢

呢兩條友肯定冇落注
所以先冇燈力

好痛。。。

笑死

今日加141%分分鐘變埋減

做乜鳩

岩

有sp 有sc
有lc

GME升咁多冇人講

鬼唔知咩

好似都係小問題多
咩車門唔貼
車頭蓋唔平衡
車燈起出黎果啲
YouTube 都多人講
主力賣軟件其實

肯回咪幾好
又俾大家加下貨

AMD又Yes得

Gel完一陣又落返 垃圾股

好紅呀

90買
93賣
好過做定期

AMD YES

40坐到宜家

石仔未上水
好擔心佢會做傻事

點解睇小我石

最多咪今晚失眠

害到人輸profits

tsm終於插

+1.58%

教下我

點害法 ？ 邊隻 ？ 呢幾日升到咁

AAPL真係從來都無令人失望

wiki要加風火輪

tsm終於回下 又可以加少少 睇死煙條最後都係放棄交出去代工

學生玩SH都賺到咁多
買咩

又全倉紅 唉

風火輪

我反而想知個本有幾大

似乎全線閪
法人張圖起作用

嘩依條twitch bitch真係cls

有咩鋰電穿左唔爆真心想知，固態電邊間量產到

車漏油都爆啦

Thot

dklm 白蛇仲唔出黎gel ge

veri 加 arkk 同羅素3x
冇入到隻膠

開心得兩日 升期五真係例牌跌

酒呀！

arkk keep住跌
where is 契媽

有邊次er完唔冧

許賢 無錯咩！
蘇豪 無錯咩！
Pat Gelsinger On9仔！！！！
係都要攬炒

三十萬 然後上年執二十萬
年頭算係五十萬執十萬

借政府錢加屋企人錢

想問下first trade個盤前係幾點

勁

上年去到11 月都仲蝕緊錢

冬令9點
夏令8點

【五 線 石 . G I F 】

掛住Trump了

我四月開始做淡+dt做到六月
然後發現唔得換個風格用大半年先開始追翻贏個s&p

多謝小西

3隻一隻er
是但一隻唔beat都死

琴晚faang 最後的瘋狂

人棄我取

推mega仲要升咁多吸走曬D錢 on99

契媽跌乜撚

Beat都可以死

居然只係得500 view到

暴跌

NQ番番去5MA都大把人叫救命

星期五

兒帝登基就暴跌

你政府借得幾多頂盡咪42100*2姐係至少22萬係父幹

真係要多謝西蛇
用孖展SH正股做exponential growth依個玩法真係屈機

如果早入場就係家下先入分分鐘食棍然後DLM

未見過3t aapl beat爆都西冧
想睇

Sq幫你日日蝕

如果四月做好友sh到而家其實可能已經一球
不過冇咁多如果

孖緊幾多%??
淆淆地呀而家

10800我就會開心
加返滿倉

鬼妹嚟講佢算一般般

今年過左21日姐

玩完啦

父幹十萬
剩低係咁多年零用+獎學金+利是

自己bear

啱啊 一開始玩swing trade個倉係樓梯級上升
一sh即刻指數級咁上
完全唔一樣

你當AAPL死架？

我4月係入tsla唔係mvis
咁係10倍唔係6倍同埋敢買多d錢起碼5萬美

就算beat都唔代表升

屌你老味

拜登死黑皮女人上

"低位係坐返黎"

By小西2020

輸死了 老婆本都輸埋
利申同五姑娘好恩愛

想睇

Ching此言差矣
果果已經爆升左兩日
SQ不能同列作比較

咁好快-11%

咁嗰陣all in tsla call變埋billionaire都得添
我係攞翻嗰陣買嘅野同而家做個比較

嗰陣做swing trade真係好on9

今日暴跌

咁多人跟西蛇開孖

Amzn呢，9月之後未上過頂

波指準備救世
Nvax好似月中出第三期報告 千升

同意，要咁快即係風險都大，無可能個個月都咁…

屌你又話拜登上台會千升

比返阿侵我

酒丫
溶斷丫

斬手指慳返啲養分

只要冇乜物慾就可以做到
當然要老豆老母唔好沒收利是同埋零用都唔係話好少

蘋果半年前都係依家呢個價
SQ半年前先$13x

拜登做唔掂就還返個位比侵侵啦屌

個市浪過油

喂，完啦
唔好再講咩酒呀股災啦
咁既牌面
傻既都知今晚跌啦
講返啲有營養，阿媽係女人以外既野ok?

以後唔會swing trade
跟隨小西教義
巴打加油

Aapl =atm當擺喺銀行

升呀
入貨呀

唔跌點升

華爾街喺侵仲有機翻盤嗰陣做假像托市，等啲人掛住賺錢開party唔理美國政局幾撚荒謬
而家侵正式玩完咪

Sqqq show time

今時今日阿媽唔一定係女人

個劇本咁似上個禮拜五嘅
又閪冧

可摸以v返上去啊

我等TSLA爆上就渣實架啦 460個轉我都渣到800先SWING TRADE

跌完咪又係升

上個星期五一冧，成個星期白賺
今個星期五又嚟

衝呀
爆買日呀

屌唔記得今日係閪期五，啲AA同X一入手就輸5%

星期一就升番哂

一講nvax我就想喊我隻cvac
目標係nvax上返150先
average 接近50蚊入

ba?點解睇好

選一週最後那天

跌就實跌，係望佢守得到琴日盈利
同小回調，下星期升返
唔好好似上星期五一跌跌撚晒幾日升幅

大心臟

用FT慘到爆

x尋日高位入左一棍無左10％

篤過數要再減注20%以備不時之需
今晚可能真係提早一星期㩒小小錢先

460都有貨
真係好似點解會咁

有啲擔心石仔 tsm-3%

你同佢認真就輸了
sq升得慢咁試下跌咪知

冬令時間 香港九點

食一棍滅世棍就上IFC

Sexist

左一巴契媽
右一巴TSM

求下你跌多啲比我加倉

全部負數

AMD唔好要我屌你老母ok?

腫撚晒

大脹小回例子

輕鬆
利申:鳩畫圖表派

繼續sh 準備破千 然後再拆股

Small cap倉有3 4成profit唔知今晚會唔會一棍冇晒呢

uvxy盤前已經賺1k
係咪應該走走先

Free fall 話黎就黎
個陣amzn 由3500 fall 到2800都係幾星期嘅事

崩盤沒經驗

熊市初發現

明明破頂大龍市

納指墜落太新鮮

股災？

唔係一巴咁簡單
直頭左一拳右一拳

點解我一隻小西都無
入埋咩果果

每星期四call uvxy 星期五放 free money

9月個陣喎

上水了

Amzn 山頂位好凍

邊有可能一日3-4成

嗰陣小西吹緊veri loak同埋leu淨係入左veri同極少量leu

TSLA 同 X 呢排陰啲陰啲跌返落黎 好似可以小注加啲貨

400入過，坐左2個月走左，一走就升

唔同歌黎架

我個首叫初戀

係呀石仔，你點睇
係咪要ching Chong

拜登係咪死撚左呀

再拆！

波指11月9中過pfe棍 20%

聽講石仔又入左tsm

爆升前幾日見佢妹賣走左
一棍衝上去即刻追渣到而家都差唔多80%

tesla走左既人上唔返車就慘
520 to 308 而家8xx

我無追

乜嘢學生拎到30萬出嚟

入S&P都唔追幫你唔到

學生(職業兒子)

手持末日AAPL call 好痛

點都坐呢隻走係on9
not option

冇奶油
死咗應該升至係

如果你相信長遠會升而家幾時都係低位

個陣坐緊其他垃圾

正職兒子
副業學生

三十萬當係碎銀

跟石仔入 唔駛跟石仔出 不嬲都係咁玩

有咩咁大單嘢
Vix 期都係5%樓下

借錢lo
有少少父幹

見到幅圖，個心又定番啲

爛果琴晚咪爆升

Sqqq 都係無乜反應升得1%

驚就減倉去到100% lo
我止蝕/賺過arkk三次後悔左三次
自己諗

兒子真好

有預感個個都識sh果陣就會真閪冧

美國係咪內戰緊，咁跌法

之後會連本帶利還翻比屋企人
開翻請佢地去旅行

內戰要坦克

孖brk.b 囉

做到隻狗都仲未有

世人都係平等的... 但家世唔係

每個人都有24個鐘，但錢唔係

美國滅國了嗎

舊年同qe下情況only

屋企孖展大法

ARK唔驚喇
最驚係TSLA
有咩風吹草動應該第一時間砍曬佢

今晚我帶領大家intel $65

今晚肚瀉式崩盤
星期一大特價掃貨

滅左國啦

要股災了
SQQQ super

無事啦，升返啦

lmt已入手

有得0息借錢緊係借

ifc排定隊都得

]
準備V

Fubo又閪冧啦
我屌你老母連gap up都唔gap

跌唔落。。。。

我想問是咪有巴打買咗 stonks only goes up figure
有有實物睇下

$f係咪冇人炒了？

其實個context 係乜

巿場又錯了

星期三升引入加倉dklm

今日個市強唔強

阿木好廢

呢個就係原始人萬幾年前嘅倉

拜登一上台日日滅世，屌

真。石室遺錄

屌

而家美媒開始問佢幾時死俾咖哩婆上位ANTIFA又反佢枱

強過陳百強 nq睇14700

我當係熊市開始架啦
重倉既人自己睇路

無一隻盤前係升嘅

三頭馬車盤前崩盤

sqqq咪升

做乜鬼全紅，忙左一日發生咗咩事？

太陽神又滅亡

盤前熔，盤中__

Dnmr

ARKG跌完未啊屌...

sq又穿點睇

琴晚推個隻F都升緊

邊有

咩意思咩係ma

新手指數爆升

Ma都唔知 炒股

Moving average

兩隻我都有

Mother’s ass

豐富咗好多

咩係moving average

唔會啦，古代石祖先第一個頂/底已經賣左，點會 SH 到尾

雅浦島石幣(Rai Stones)是原始貨幣之一，產自雅浦島。雅浦島是一個位於太平洋，人口只有約5000到6000人的小島。島上的原住民使用一種巨大石幣作為流通貨幣。由於當地不出產金屬，於是石頭便成為當地重要的資源，並發展出以石頭充當交易媒介的貿易模式。當地人稱這種石幣為費(Fei)。

真執石

想入啲SQ玩吓了

ma

屌
三叔公係桔梗四眼仔你地係咪真係comfirm咗架

Mastercard

石仔今晚又要被契媽同TSM Double Penetration

升嫁買左一球GEVO 等跌死

master card

插可有定理 牛熊誰講理 越無理 越淒美

其實石仔會唔會朝早買完TSM但之後又賣左
所以宜家先咁淡定唔出聲睇大家膠叫

原來石仔每日講o既貝幾多石就係呢o的

支牛d人話 bb 管理層拋售

石幣=廢

石幣的運作原理和區塊鏈類似，有些人稱它是世上最古老的區塊鏈。

幾時到咗50ma 係我發雞盲定點

酒呀

gevo拜登概念股都驚？

Margin average呀

石頭出糧

ma展

mamee noodles analysis

石仔屋企有八千幾舊呢o的

牙膏廠滅郡事件2.0

明明3.0

美股又崩，酒！

50 倍MARA,
MARA 而家17蚊，50倍 即係$850 左右

Bitstone

連郡又食10月個棍？

每mine 一粒石幣會有幾多分返俾我?

Nndm

痴撚線嫁點買

無咁多人
但一定有

pairs trade AMD

今次唔係大部份人都係買 SINTC（AMD) 咩？

似人格謀殺多,保持距離

當初10月仲係做緊cdrom，淨喺見到少少人鳩叫，應該無玩到第一次同今次咁大？

有冇人連食左三棍
利申我剩係食左頭一棍

定stoneblock?

利申有食10月個棍，今次應該唔算棍

6月9月，唔計3月
無左3成4成本

定stonechain?

有關雅蒲島石幣的研究，對加密貨幣領域非常有啟發，一些人甚至估計中本聰在構思比特幣時，應該是參考了雅蒲島石幣的特點：耗電挖礦就像耗人力人命開採及運輸石幣；比特幣網絡上的節點就交易進行廣播並達至共識，就像雅蒲人就石幣的交易作口耳相傳的共識；這口耳相傳的共識結合原地不用移動的石幣，就像區塊鏈這分佈式賬本。

三月棍四棍好似食咗三棍 中埋負油價

d銀搞乜

又要入紙豬豬教

賭神食朱古力原理...
個個認為同上2次一樣行大波
結果假升/跌縮vol

個市跌咗多SQQQ升咁少

INTC呢間嘢一出少少壞消息就閪冧，2020年總共5棍，武肺一棍，有兩棍係ER，再加兩棍壞消息

ikea

豬死了

垃圾拜登
做左美利堅特別行政區特首都唔升既個市

1年後上2000都唔出奇

百度香港二次上市
港女改做支那股市算啦

條戀童上場無一日好過
係無。一。日

INTC話自己唔會搵其他廠政CPU我都覺得係壞消息嚟（不過不意外，而家個新CEO本身都係煙條老屎忽）
佢咁樣今年都追唔到AMD

你由幾時產生唔係既錯覺

正廢人
果1.9萬億去左邊到

跌=熔=崩

納期-0.47%咋
咁個倉爆炸緊

港股除左hktv叫做本土有睇頭
其他up得岀名都係支那啦

起碼2024

我反而幾鍾意亞Pat，佢開始揾返啲元老功勳arcitech返嚟幫手搞個大project

*但個倉

琴晚都係由-3.x%升返上去, 仲轉過燈

唔係一早已經係？

有一萬$可以買咩唔想再賭了

SQQQ, 而家跌市唔買就笨柒

唔好買

要穿200蚊

All in super qqq

問ticket 一律sqqq

AAPL

super qqq

INTC嘅製程最大問題係因為個spec太過進取，搞到yield拉唔高，為咗確保margin一定要用返14nm

升少過5%=熔斷

拋售

佢始終老臣子 影響力大
我估2022
年尾入定數錢

佢同佢妹真係一個天一個地
佢呀就收破天荒拍賣價鑽石

拚經濟第一！葉倫：對中不取消關稅 審查第一階段協議進度

呀妹

太陽神滅教

用石頭出糧

第一棍慘敗
第二棍long straddle 完勝
第三棍搞手只求打個和

個老豆就最醒
寧願將自己o的資產比甘比管理都唔比個敗家仔管
唔係個仔一上場好快就敗哂佢身家

當時左媒都話關稅無用

好息之聖徒（果教）

原名好息之徒，連群專業分析師兼投資專員，連起多條大船包括金銀船，寶寶船及大果船，以專業股票分析而聞名。傳聞曾經坑殺連群太陽神教教主忘了愛。

於2020年多番提出未來金銀價值及美債之關係，及後更詳列於2021年之部署而令金銀號順利啟航，違2021年剛開始不久一度陸沉。金銀號啟航不久，懷疑失心瘋一度化身邪教邪教主宣揚連群所唾棄之蘋果($aapl)，創立果果教，不定時於連群出沒並念出果果經，讓連群一眾投資專員極為擔心。

果果經：
我們的🍎🍎
願iphone的名受顯揚
願你的Icar來臨
願你的IOS運行在人間
如同在機內
求你今天賞給我們3%的升幅
求你寬恕我們的罪過
如同我們寬恕an狗一樣
不要讓我們陷於妹市
但救我們免於大插

因iphone 及ipad 以及ipod之名

阿果

點會啊 佢分左25%華置 成三百億

支那: 登你唔係幫禾地既咩

訓左幾耐 你睇下d 藍籌仲有幾多隻非中資

有80萬美金

買咩好？

新手在線等

二世祖最緊要知自己乜料
唔好以為有能力
安安份份做二世祖洗錢就得

Jim Keller 2020走咗 等返兩三年應該到佢整既CPU出場
所以2022先留意Intel啦

mean到

垃dee v呀

fx做港紙買2800

BTW大家想唔想將張投名狀擺上去比大家瞻仰遺容

super QQQ

石仔咩位入tsm?

講緊細個丫

佢CV好靚 但點解做d野同佢份CV唔成正比

我想講樓上位學生咋
冇零用錢，利是錢都係每年得千令二千蚊

有人脈同錢cv幾靚都得

忘巴沒有輸他sh到最後

散水

tsm molamola

因為佢以為亦都想人以為係靠自己囉
唔係點講得岀咁多金句

林鄭份 CV 都好靚

美国驻华使领馆 US MissionCN
@USA_China_Talk

依個twitter 已經三日無向支那開火

Fake news
成個民豬黨CIA FBI deep state全部奶共

忘巴 我想跟你開sofi, 有無 referral code 可以俾我

記得有個短片動畫係講
一個有錢細路同一個窮既
有錢既佢父母幫佢安排哂所有野
大個左以為係靠自己得黎
窮既就好努力都擺脫唔到貧窮
最尾做侍應

咩叫sqqq, 想今晚買了

4D1692FE

我都係概嘆下

thanks

係一個令你致富既機會
而家就好入
今晚入就遲

我D TSM CALL

TSM又迫害石仔

呢隻?
好似係short黎,唔係正股咩唔識玩short

S+QQQ

屌你 真係好撚多新手

啲名都未見過 仲要唔用不推文

Super QQQ

姐係超級撒亞人個 friend

cheap左，之前送apple依家送甲骨文

Sqqq 幾錢入？今晚會爆升幾多？目標價如何？

心急人上

今晚想跌幾多
比個數我

嗚呀
果果暴跌

酒呀

唔關事
TSLA都係咁賣

負數得唔得，我想升

SQQQ現價13.28，根據巴菲特方程式，今年內上看69.420

任何時候都可以入
目標重上歷史高位

唔洗概嘆喇 港鳩所都搵大陸人做 冇架喇

滅世，豬死了

miss jor 無辦法啦

老豆係大劉 cv 點寫都得

琴晚冇入到 qqq put

DC grp見到

三個Q即係超級撒亞人3

豬死了 豬死了

61鎂

dave 咁大隻都中

13000穿就落12000
希望到時有支持

Papa 之前中過 唔知會唔會再中

記得呀，最後係個 ball 拎個窮學生侍應盤野食話靠自己

我用例子黎答你

有抗體，唔怕

金銀號幾時開船呀

條女係Grimes嚟？驚 X Æ A-12中多啲

記者多謝你岀現穩軍心

屌你老母

個市熔緊點開船

白卡佬終於出黎
今晚掂喇

早2日先見過cap圖

白蛇

白卡記上水！！！

暴力救市

白蛇救市, 可唔可以救埋我d tsm

金銀號

網典有冇收錄SH_SQQQ巴打金句
_ _ _ _，_ _ _ _ _
仲有白卡仔事件

又黎星期五呃貨時間
BTC完全無反應

我記得赤城加賀都係好巴開

牛市大將軍出嚟定軍心

Mola mola

白卡之前唔係係淡友post到投降既咩
而家又出黎

再絲會唔會止賺左先

FUBO又跌

係咪講緊f

咩嚟㗎

琴日145入契媽, 信契媽, SH

Penis sell 啦要

尋日升左20% 今日跌4%都好正常者
仲要盤前唔洗咁認真

白蛇暴力救市了
希望今日一役能記載於史冊

寶寶教

好息之徒於2020年以詳盡分析，讓連群清晰理解寶寶($BB)的未來潛力。不久便傳出寶寶與阿媽爽合作，股價一度由$5升至$8，違再無消息以至股票一度橫行並回調至$6，讓連群一度棄之不理，只得美股摸頂巴打熱烈追捧，並以海量資料數據說服，違連群仍無動於衷。

未久，寶寶又傳出與百度合作，讓股價再次由$6攀升至$8，正當連群不以為意之際，寶寶股價以比石囝更快之速度直衝雲頂，立於$13。此時著名分析員小西表示對寶寶的將來非常看好並宣佈已登大船，連群方知寶寶之大能，紛紛嚷道：登寶寶，我先來。

據聞美國散戶組織牆街賭徒已相中寶寶，並準備於GME無限之戰後進軍寶寶，連群眾投資專員表示：寶寶，寶寶，我來了。

I K E A

太陽神教有救 今晚爆升多7%

白卡佬 dllm

AAPL有靚價既話想賭一賭ER

DNMR係唯一一隻升
多謝小西

唔玩啦

數錢的日子總需要還

認命
真係攞命

fubo 6.5 target price

高j呀我 [member] 跌再加 [/member］

垃期仲未v彈

想重倉pltr

SQ

American in a nutshell

有轉機

IFC開始多人

今舖掂喇

莊家股點會睇盤前

仆街拜登

點解

石仔今朝買完TSM即刻中棍

掂 今晚千升 多謝白蛇

睇黎牙膏今日橫係59屠殺連群好淡兩邊

追棍師

我坐緊

石仔對大棍既追求非比尋常

放棄左佢 本身成日跟大市回 近幾日直頭逆市式插水 隻莊直頭好似棄左game咁款

神又降級做人

TSM

1/22 台灣集中市場三大法人買賣超前三十名

買超
代碼 名稱 外資 投信 自營商 合計買賣超
2603 長榮 69463 358 4330 74151
2303 聯電 47258 7121 1510 55889
00632R 元大台灣50反1 3164 0 40733 43897
2317 鴻海 28344 4042 5765 38151
2449 京元電子 26454 653 1699 28806
2409 友達 24039 -8063 4406 20382
3037 欣興 17963 97 1507 19567
2344 華邦電 14670 38 2981 17689
3481 群創 13670 -1116 4317 16871
6116 彩晶 10974 0 399 11373
2609 陽明 9866 0 -91 9775
0056 元大高股息 -36 55 8415 8435
2337 旺宏 7121 -679 1607 8048
00715L 街口布蘭特油正2 4411 0 1842 6253

賣超
代碼 名稱 外資 投信 自營商 合計買賣超
00881 國泰台灣5G+ -11132 0 -74645 -85777
2330 台積電 -61084 1533 2075 -57476
00637L 元大滬深300正2 -10842 0 -8889 -19731
2888 新光金 -15958 0 -539 -16497
2884 玉山金 -15224 31 -512 -15705
0050 元大台灣50 -5243 342 -10326 -15227
2883 開發金 -11505 36 -944 -12413
2892 第一金 -10927 26 307 -10594
1101 台泥 -9361 -28 42 -9346
2880 華南金 -9980 25 725 -9230
2890 永豐金 -9327 27 307 -8993
2834 臺企銀 -8570 0 -13 -8583
5880 合庫金 -8762 25 289 -8448
2882 國泰金 -8408 22 291 -8095
2887 台新金 -8119 27 493 -7599
2886 兆豐金 -7188 28 190 -6969
2801 彰銀 -6506 17 199 -6290
2328 廣宇 -998 -5274 113 -6159
2002 中鋼 -6458 32 619 -5808
2891 中信金 -6092 47 656 -5389
2885 元大金 -5558 31 166 -5361
2454 聯發科 -5417 580 346 -4491
2308 台達電 -3912 -173 -6 -4091
2368 金像電 -962 -2941 147 -3756
2363 矽統 -3681 0 -16 -3697
1314 中石化 -3148 0 -545 -3693
2412 中華電 -3707 20 173 -3514
2027 大成鋼 2800 -5969 -95 -3264
1905 華紙 -3243 0 -8 -3251
2312 金寶 -3189 0 -15 -3204

買左29 號 可以賭多場

Intel

屌你咩
明知自己燈

超賣個堆都係commodity黎
係咪因為台股無咩野選擇

arkk -1.53%
TSM - 3.29%

上次earning report 一嘢抽升

好想睇編年史完成版

唔好再燈
我沽緊
放過我啦

賣完咪又係要買返 唔驚

仲有個半月先earnings, 頂唔緊啦

屌你變左買牛就燈
正仆街

開市v

IBM 暴跌左7％
你走左未呀

走先

賣超係金融股

乜金唔係避險架咩

開市即入sq
屌佢老母牛皮熊
覺得自己on9信佢真熊
唔跌點入貨

好彩冇過夜
申利:石教佬

好大倉位 諗緊走唔走啲 跌穿咗support

發覺好多人仲未明白正股既威力 ......

可能到50ma彈返上去呢

AMD！

你up 緊乜語言障礙？

AMD YES

點解 GG = TSM?

me被資本主義毒打了

走淨兩股
後悔緊點解唔係全走

入得3張都好似無咩用

白卡記
說話語無倫次，行事「癲」三倒四。於十二月「血色星期四」中叫囂挑戰小西，於是小西連同風流俠士P8於律師樓設下「十萬台」準備接受其挑釁。可惜此人卻不敢赴會，最後「十萬台」因此流局，其後暫時消失於連群中。
但每當疑似「血色日」的出現，此人亦會再度出現，但每當此人出現，市況必會出現「v型」，令人不禁懷疑他是擁有「麵咪媽之力」的人。

跌穿條20ma咋喎
下個support 係210左近
到channel底加support
到時加注都仲得

BTC + short GBTC money

留名開市v彈/ iv crush

呢d反手撚值得輸到破產

EM, EU & 美股
明明琴日ath

依度做咩

盤前都幾恐怖

見到你就安心了

多謝你，今晚又準備見神蹟

我對佢個business model係好有信心嘅
美版螞蟻
如果JPM 有400bn Market Cap
SQ只係開始
純粹要啲reassurance

今晚掛211睇下加唔加到注

珍

食左第一棍坐到上星期終於走晒 個人輕鬆晒

你咩價位入

老散囉 低小小 就 驚

前幾日走咗，尋日又忍唔住入返
蝕少咗幾蚊價位

唔跌得架
一跌就滅國要開put hedge

你見到白卡佬gel 得咁開心，等陣會點？

177建倉,加加下加到203

今日白記係到？

咁多profit有乜好驚

你睇下有邊d# comment number 唔見咗？

連郡10倍孖展
每日上落10幾%
應該好多人比人斬倉

白蛇係我地恩人
我冇block佢
見到佢d大紅字我相信今晚會升

死硬

210買1萬美放長倉

呢個位有d危 不過你都淨係入左一半
但仲有cash係手 之後睇位加注就得啦
sq仲有成個月先er 依家暫時都唔會太大uncertainty
有機會反彈食一水先

以後9點先做淡
一陣佢又搞到V撚到跌3%變升5%咁款

條傻閪話自己唔會輸
係咁反手笑死人

仆街啦屌佢老味，我琴日仲懶醒反手put aapl 添屌